[文宣策略] 支持反送中 收糖好輕鬆

同拆解保皇黨蛇齋餅糭差唔多

818 民陣召集大遊行

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

齊做勇武派
財爺有糖派

推呀

推